唔計尾獸同穢土轉生, 邊隻通靈獸係最勁?

三忍入面既蛤蟆文太

蛞蝓

萬蛇

三代猿魔

佩恩班通靈獸

佐助隻鷹

森乃異比基隻招財貓

初代既五重羅生門

凱隻龜

卡卡西班狗仔

蛤蟆健

蛤蟆吉

蛤蟆龍

蛤蟆廣

個人覺得蛞蝓大人最勁, 打完之後分裂, 打極都唔死得

手鞠個隻呢？移平成個森林喎
其實三代個隻都唔錯 佢應該向呢方面發展 可惜配錯點
當然上面兩隻講唔上最勁

千鳥最勁

記唔曬全部通靈獸

三代水影嗰隻

BTW, 最後班通靈獸好多都無出番黎

輪迴眼果隻

梗係佩恩果堆

獸多蝦獸小
點計都贏

隻狗已經屈機
局住打消耗戰

培恩真係屈機

留名學野

卡卡西隻8哥

漏咗團藏同埋killer bee師父個兩隻

幻術：三代水
忍術：文太
體術：猿魔
輔助：蛞蝓
搜索：狗

隻隻特別都唔同好難比
但講打就應該係猿魔/文太